邊位曼聯手足入左bet365做操盤手？

唔計曼城

上年唔計曼城 曼聯拎左冠軍
原來係真

善意打破零回覆

都係你好人 今個星期唔抽49000水
集中火力一齊笑利狗

給我往死裏抽is ok

笑尻垃圾利啦
班7頭連紅星都輸